突發！支那溫州爆發大規模暴動

中國溫州因為封城後人民不滿政府沒有作為導致疫情失控，人民上街頭抗爭

source 呢？ 看圖作文？

G 持

推波助瀾啦屌你

摩牙

ho ball

天滅支那，你我有責！

反抗共產黨
否則只有等死

狗平時應該唔會戴口罩

全世界上Twitter 文宣

但仍不忘明天三罷

支那人收咗美國錢呀？

起來，不願做中共的人民

如果今次都無支爆 咁以後應該都唔會爆 真係好撚想全世界打柒支那

Hi

五毛

溫州曱甴

終於天怒人怨, 自己條命自己決定

天滅中共
分裂做廿幾個國家

支持斬殺共狗賤官，成立臨時政府

Twitter 有片：

手足加油。香港支持你

溫州政府 自己on9做多左

人地其他城市封城就算

你封完城 仲要限制 每人2日只可以出一次門

借力打力

5你老母咩
要source 就5毛
咪就係多得你呢啲人
source都唔撚洗乜都信曬
搞到咁多炒車囉

炒你老母

要source就5毛 收皮啦 on9仔
唔撚係講緊呢單炒呀
柒下柒下

你就柒

推

on99咁
拎source 就5毛
白撚痴

炸佢老母閪

星星之火 可以燎原

成日都話暴動失控

武漢人都未暴動
竟然係溫州先
呢班溫州廢青暴徒咁唔捱得架

你睇撚晒我其他post 講既野先
屌你五毛咁心急護主

溫州獨立 唯一出路

睇圖唔覺好大規模

lm

前日架啦

護你老母閪主
你其他post又點撚樣？
好撚威？
繼續屈毛屈痴屈國安囉傻閪
開多啲post就以為自己好幫手
真係白撚痴 拎source就5毛
心諗 拎source咋 咁都5毛？
咁你p牌仔係咪都5毛呀
on9閪 叫人唔洗捉鬼
自己係到鳩屈人5毛
佢除咗問人拎source 仲有無證據5毛呀
柒頭

外國勢力 快啲射撚死班暴徒

武漢反而無。。。

唔好氹我開心啦！

有五毛心急護主

柒下柒下咁
人地求證就5毛
我幫人地講求證無問題
叫你咪亂屈毛又5毛
一句人地5毛就係5毛
收皮啦

舊相?

幅相都唔知係咪幾年前

浪費人生

香港有3萬狗賊可以上去support

有source你贏

我啊爺都睇呢幾張相

拗唔撚過就收嗲啦傻閪
拎source就5毛
高登到連登一向貼新聞最好跟撚埋source架啦
5你老母閪毛咩 乜柒都5毛
同人地亂屈鬼有撚閪分別呀你傻閪

更正
上圖未見過,
下圖係好多年前fb已經有, 早幾個月武漢又拎出嚟翻炒過

人同五毛溝通唔到
有乜好拗

勇武到，口罩都唔撚戴

嗰度有個牌 寫住疫情喎應該係真嘢

P牌仔攞source都五毛??

五你老母毛 fc唔撚識？大陸閪？

你睇呢度啲人幾戇居有片又唔睇
咁大隻字寫住疫情期間又唔理

Afk

幾張相又話暴動

又多一隻

收鳩皮啦 一句5毛就係呀？
你邊撚位呀傻閪
求證都唔撚識 收鳩皮啦柒頭

好似話溫州都傳封城

有先得嫁，你估佢地唔想戴？

好快你俾佢屈毛

搞搞震

是撚但你

2020 中共倒台

Yahoo冇5毛留言

究竟係p牌無知定係你先係五毛

本身都唔想因人廢言
死p牌仔真係p牌仔
鳩鳩下咁撚樣 拎source就5毛
屌鳩你屈人拎source就5毛又係5毛
仲要俾其他人屌 又屈係5毛
收皮啦傻閪

溫州好多生意人

[滅黨combo出現] 靠武漢肺炎收中共皮！

今次真暴動 有source有片 支持

係人見到武漢封城搞到咁，都唔撚信中共封城係對佢地好啦。屌你治國治到咁撚樣，你明知封城會引起恐慌，就做撚好啲，俾足夠資源武漢啦，唔好俾佢地覺得等死啦仆街。呢啲時間重貪污，呢個中央政府唔死都無撚用。

打夠一千字啦

佢仲好意屌番我
心諗貼新聞不嬲最好跟source
人地問一句就俾佢屈毛
我叫佢咪亂屈毛又俾佢話係5毛
痴撚線

五毛7左成個幾月7唔夠，係要繼續7

睇下幾撚多人屌柒你先啦傻閪
駁唔撚到講廢話
反省下啦on9閪

唔好搞事啦，阻人搵食

得啦

收口喇

咁你又打

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

一日開咁多個post講支那

以下為Twitter片

樓主可pin呢個

打無講岀黎呀，所以未打囉

準備好中國瓦解未

我都係

起完底 覺得係有巴打9月定10月被捕被黑警hack左ac
所以唔洗咁嬲 個件應該係真5毛搞分化

小明上溫洲 坐高鐵樂悠悠

咪同佢拗 曬口水

真心痴撚線 亂鳩咁屈人5毛
有撚病

堅料， btw p牌黎，屌

駛乜 source ，講講吓就係㗎啦！

英預言家：2020香港點燃中國反共革命之火

中國唔亂，香港無好日子過

香港真係最廢,沒有之一

唔係呀，我聽到你汪呀，好煩呀你同你講，我打字無拍你膊頭，你點解要拍我膊頭

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Wuhan個個病到死死下 冇力

自己吠

其實今次疫症都推翻共產黨，中國人無得救

收咗美國佬幾錢？

咪撚理佢啦

開波呀 , 唔該

黎啦 全國一齊起義

推爆佢

有片

光復溫州！

殺撚曬佢哋啦成班暴徒

亲，要相信党，没事儿

輸出革命

支持溫州

你細細聲我都唔怪你，你大大聲嘈到人就唔乖

溫州手足好波

唔好吹奏佢哋 識幾個溫州人屌我嘅攪亂香港

正

我哋

敵人嘅敵人係朋友

2020 年仲係360p片...

係咪想搞溫獨？
係美國開咗槍啦

反呀

愛比暴力強呀

雖然支那人無一個無辜，但如果真係反了就暫時支持下佢地

google ccavnews tg group有啦

係，我都識中國人係明明自己會走去維權啲咩強拆逼遷，屌鳩城管警察，但係同時屌香港暴徒，都唔知係咪精神分裂

幾時到香港？

心諗香港就算仆街關你撚事咩 又唔係有財產係香港 又唔係香港人

通常古代啲人唔滿意個政府，都會衝去殺左個鎮長/市長，宜家強國咁文明應該唔會發生嘅

大陸人唔燒到自己,都唔識反抗

支持

廿幾個中共？

都係得溫州一個地方摭
仲要有d似村仔only
滅村都無所謂啦

咩事？

支爆

堅料喎, 條片有影到疫症封城字眼

好似細個打三國志咁

又收左美國佬錢

支持人民反抗暴政

Connect connect 不解釋

G Chi香港警察上去鎮壓暴徒

暴徒！

無撚用 佢地只會反地方政府 心中繼續擁護習大大

Now
維權者被中共當作武漢肺炎感染者抓捕

2月2日,溫州某蔬菜市場.中共以新型冠狀病毒肺炎感染者藉口抓捕多次上訪維權者…我們不敢想象,維權者最終結局…中共殺人,既不需要理由,更不害怕曝光…

大陸人,只要被殺者不是自己,稱頌中共「平安中國」…社會治安如何良好…

「平安中國」恰恰體現大陸人奴性.

班狗幾時上去對付暴徒
唔好淨係係微博呃閪屌

支持衝破封鎖線

agger

支持老解嚴正執法
開槍殺晒反中暴徒

好消息接二連三

温獨暴徒
實彈一槍一件啦

暴徒

全部都無罩，加速自爆

暴力係唔岩

九十九年

一方起義 百方響應

屌啦得個幾丁友就叫暴動

你就5毛
On9仔

問source唔緊要
又要伸手，又要串柒柒話人看圖作文就抵屌

tho i dunno where is 溫州 at

get hit once: $1000

香港居民發來賀電
温州加油

上呀~聯省自治~

block左 帶壞風向

溫州係浙江重災區
問過浙江朋友，其他地方冇乜事

有都病死哂，班撚屌都唔打算守城

快揾速龍/SDU/防暴/雪楓過去維穩卜頭啦.

溫州獨立日.

官逼
民反

感謝黨

成堆暴徒廢青死曱甴漢奸收咗美國佬錢，支持公安嚴正執法！

遍地開花

哩排唔夠維穩費啩

真。遍地開花

打撚死晒班支那曱甴

串77咪屌佢態度 屈乜毛？
屈鬼佢就識屌鬼
你睇下呢到幾多人話佢一句
就比佢屈毛先 你就明我點解咁燥

Push

執政意志，勢不可擋

應該到最後都係收皮

咁叫大規模

香港嗰班手足叫咩 ?

「維權者被中共當作武漢肺炎感染者抓捕」
提防香港出現

笑了, 最尾嗰段

證明

黑狗仲衰撚過支那公安

push. but its not massive, not from what I see

支那 呢D地方咁難搞集會, 有幾百人已經算大規模了

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

溫州人！反抗！

信唔信入面已經變左死城

反了反了

Ho ball

Block

笑死
得2個comment
平時Dyahoo 5毛呢

福建獨立

咪撚理佢啦，藍絲思維，只要信不要問

拎source有咩問題？

屈完五毛，其他人出聲就護主，點講都贏架

講乜野暴動

黎啦黎啦，我就係要呢啲

開花

呢啲回覆先正路 個個好似共產黨上身叫人做奴隸

十分支持
請繼續

好勁

坦克 坦克 坦克

快d燒天然氣田啦

頭先將呢篇野放上微博，有個溫州網警話我散播不實訊息叫我del post

正片 無打格仔🤤

堅,識人係溫州住

就快坦克人

有外國勢力，耿爽快撚出黎遣責

維尼已經派軍隊接手武漢，武漢一係就唔郁，一郁就係革命㗎啦

幾時先到香港

溫州係浙江省

咪撚理佢啦 呢啲弱智 見住佢咁撚多個留言無一個係有point俾到出嚟駁返人嘅平時見到呢啲我都多數留言屌柒佢追擊
呢個就真係弱智到唔想理佢 on99咁
唔明郁啲話人五毛國安嘅思路係點諗嘢

武漢肺炎疫情升溫，疫情指揮中心昨晚宣布提高廣東省防疫層級，今晚再將浙江省溫州市也列入二級流行地區。明天起，住在溫州的陸人將禁止入境，14天內曾到溫州的旅客須隔離14天。
武漢肺炎疫情持續延燒，中央流行疫情指揮中心2日晚 間再召開記者會，指揮中心執行官周志浩宣布將中國浙 江省溫州市列入二級流行地區，3日起住在溫州的陸人 將禁止入境，14天內曾到溫州的旅客須居家隔離檢疫14 天。（中央社）
武漢肺炎疫情持續延燒，中央流行疫情指揮中心2日晚 間再召開記者會，指揮中心執行官周志浩宣布將中國浙 江省溫州市列入二級流行地區，3日起住在溫州的陸人 將禁止入境，14天內曾到溫州的旅客須居家隔離檢疫14 天。（中央社）
更多
中央流行疫情指揮中心昨天召開專家諮詢會討論旅客入境相關因應作為，決議將中國大陸流行地區劃分為二級，疫情最為嚴峻的湖北省列為一級流行區，表示當地已出現明顯不易控制的社區傳播；廣東省為二級流行地區，即懷疑當地已有社區傳播。 指揮中心今天下午才召開記者會宣布高中職以下學校延後2週開學、家長可請防疫照顧假等措施，未料晚間8時再次緊急召開記者會。
指揮中心執行官周志浩在記者會中表示，由於溫州市近日累積確診病例數持續上升，截至昨天已達265例，是湖北省以外二級行政區中最高，顯示當地可能已有社區傳播發生。
周志浩說，由於溫州市所屬的浙江省病例相當分散，且確診病例大多集中在溫州市，考量溫州市和台灣有直航班機，雙方人員來往密切，加上該市自2日起執行陸運管制、限制居民移動等介入措施，經徵詢專家意見決議，3日起將溫州市列為二級流行地區。
根據統計，國內一週有7個直航航班，平均每班約有170多人，推估每週入境台灣約有1100多人次。
周志浩指出，入境民眾14天內如有溫州旅遊史，需列入居家檢疫對象，隔離觀察14天，若是居住在溫州的陸人禁止入境；入境旅客如有發燒、急性呼吸道症狀，將立即送至指定醫療機構採檢後返家居家檢疫，檢驗結果如為陽性，將依確定病例處理流程強制隔離。

跟黨走呀

Boom

加油

光復溫州 時代革命

搞搞下變成終國內戰就好睇啦

擺明叫啲人等死
淨係講點樣隔開啲人
完全冇提到有病個啲點 wfc
個態度就係你有病 你死 死全家 係你嘅事
唔好影響到社會就得

藍屍：溫州暴徒

壓不住了

交叉感染

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

相信國家

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

睇完覺得仲斯文過香港

可以扔核武了